HSBC

有冇人張HSBC 運籌理財提款咭入到apple wallet係顯示到出嚟？因為我顯示嗰張仲係普通咭
定我要去櫃員機active咗張新卡先會轉？

有冇巴絲試過

求tg bot..之前有巴打整左個有貨就彈出黎既bot 有冇人有